前線頭盔/滅火裝備問卷調查!!!! 俾人扑過頭/滅過火 入黎無痕填一填!!

今次問卷架構set得方便d
大家應該好快可以答完
幫幫手

全防具詳解&購買連結 強烈建議睇 用PC開

另外建議每人都留一套防具 平日唔戴都帶出街掛係身
幫手足一齊分擔恐懼 當防具(合法)變成日常 前線就唔會被針對

超過400份前線實測豬嘴資料!!!入黎睇要買咩!! 護目鏡重大更新!!

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

PUSH

PISH

推

D問題set得好怪
求其舉個例
滅火既如果只係用水/雪糕筒又無準備水筒既用唔到耐熱手套，跟住既2條都唔知點答你好

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉移[文鬥]不退縮

唔洗答 因為只係想睇手套防護

你份頭盔文卷我做唔到

小弟戴二戰德國M40鋼盔， 英國網站Epic Militaria 訂返嚟

大約50蚊英磅

絕對可以防禦催淚彈直接擊中， 不過頭暈內傷另一件事

推介有做開負重訓練嘅師兄用

因為重過塑膠頭盔同電單車頭盔

m35 m40冇貨淨返m42

八月五日 罷工

有用資料 如果你之後實測經驗記得分享 鋼盔入面係咪要加返軟墊

我用黑色衫包頭

舒緩咗少少

發夢喺西邊圍被催淚彈headshot，隻眼有殘影同耳鳴

不過冇流血冇骨折

我有d建議你用返cheap d既登山盔先 因為對不穿透彈頭 吸震防傷最緊要 用鋼盔好硬唔會穿但d力傳晒落你個頭到 一係買d吸震墊放入去

登山近距離比人headshot肯定爆頭

催淚彈嘅焦耳同.38手槍冇分別

我而家已經喺頭盔入面放咗毛巾， 效果唔差

等我睇下有冇頭盔吸震內膽叫d人買

暫時睇到好恐怖既數據 大家可唔可以幫手推下